學校幾時升 SGM PSM

各位連登主任
想知你識/做左幾多年升左上
小學: PSM
中學: SGM

係唔係要排到40中先可以有職升？

SGM 最快4頭

做過4間
2間3x都有SGM

SGM, 一般3x歲
PSM，一般40歲

但好睇學校流動性
多人走，30頭可上SGM
30尾上PSM

自膠
膠錯PSM成 PGM

PSM 都係30頭都有人上